1302 先健科技 （下隻1548）

1302

咩cb

仆街，唔怪得咁強沽壓

e期繼大媽之外，又有另外一堆人出手囤貨

就會公佈

炒炒炒

今日都跌唔得幾落 幾多大媽掃 小注試試

呢啲心血管通波仔相關嘅product太多競爭

但最小睇3蚊啦

52周high

老老實實
邊有咁易發達
跟住中信里昂個list炒就想做百萬富翁

賺左走埋了

不過你睇住啦，有資金拓住

準備炒起

咁有信心你又沽
瑞士山區肺 賺夠想俾其他人賺下？

睇位入反

市場好似唔buy呢隻
資金轉哂去微創醫療
都唔知渣幾耐佢個左心耳先黎料
上年里昂推完一年後都係咁上下位
真係長渣股

見你打個反字就知你on9 啦

我都賺左2成幾先放喎

之後咪有個醫療show 囉

開始有noise

你睇下，績後，jp 密密收貨，就知有料到

屌 你隻野唔掂喎 你一推完就直落

比位你入

屌你
有撚排坐呢獲

我都無貨

業績前炒起，績後企唔穩是常識吧

坐完喇

而家起身未呀

原來都係里昂

$9 ok?

=,=

就破頂 竟然無人理

when become 300003

屌，一早講撚左，無人聽

而家再推，仲邊有人敢追貨

就算追左，一跌，又出黎屌老母

3.08 前
應該會跌一跌，到時睇位入啦

點解睇3.08？

歷史高位，

但無可否認，而個升勢真係毫無沽壓

因為15年個頂係3.08

邊有高位姐
3.05點解係高位冇得追
點解幾年前高位=宜家冇得上

睇個勢宜家暫時未想跌落來
呢隻8號夜晚果日我捉緊啦
人地前一日已經偷步升緊

比你8號2.6入左 第2日9號插左落去你放唔放
玩股票唔係咁玩

我叫人買果時，先蚊幾兩蚊

果時跟左買既，仲屌我老母

如果叫人而個位入，一陣震一震倉，我老母咪好唔得閒？

仲有，我覺得3蚊未會企得穩住

因為2.2幾入既人，應該會獲利

到時跌落2.6，2.5再入

仲有大股東退出之後，即拉升，鬼鬼地

破頂都唔追入？
樓主睇幾錢

不如問你地幾蚊入好過
冇買到跌果陣又笑人
升果陣又話高位唔入住

唔入冇野好討論

高位唔入住係我講，個post我開架

:

由2.67睇到上3蚊無入過

想入番注

入左999無入到1302

希望3連跌
震倉

幾錢入好

2蚊入最好

你入左通知聲

around $1.7

玩1177算啦